香港新聞自由被殺，連登仔： 響鞍抗爭

強大威脅

之後就有人留言： 樓主冷氣 你想點 等你帶頭 你出去未

on9
鍵盤抗爭咋！

樓主，下一步點做

你都係連登仔有咩建議 願聞其詳 你肯講實聽你講 請講

GTA

我一陣放篤響屁配合返連登仔抗爭

由於疫情關係 活動改於網上進行

無車既就大聲鳩叫

連登仔：響鞍抗爭

樓主：食花生

樓主教我用咩方法
等你法施號令

呢一年黎有咩未試過 咪試下囉
無成本點解唔做

以為講咗先就唔會比人笑？？

睇死樓主就算有軍火 連槍都唔敢開
仲話反共
返屋企玩手指啦

好嬲

好過你條on9仔

點解五毛要係咁吹淡響鞍行動
因為中共驚到震哂呀
中共愈驚我地愈要做

唔得咩？

即使蘋果日報有大中華主義傾向，至少佢係唯一不親共又唔係大紀元的香港報紙。
即使無力都好，意志好重要。

樓主: 冇軍火=冇威脅

救肥佬

用口嗌

中共好驚響鞍
多謝5毛認證

我玩大D,陣間七點，大炮一射除舊歲

連最安全無成本抗爭都9屌，就唔好學人屌中共

樓主冷氣 你想點 等你帶頭 你出去未

最安全無成本係留係屋企打字呀

香港新聞自由被殺，連登仔： 我一陣放篤響屁抗爭

乜鳩都冇用架啦 但順民咪算

香港新聞自由被殺，連登仔： 最安全無成本係留係屋企打字呀

好忙啊係咁block 樓主呢啲垃圾五毛

樓主五毛分化扑

齋屌零建議, 拉

又係你條on9 柒閪

成世人都眾皆醉你獨醒咁撚樣
咁辛苦不如死撚左去算啦

錦鯉有咩高見🐟

呢條友好仆街

大家幫我推

佢話香港警察係最好，蘋果係terrorism喎。

幫我report下佢！

啞咁點?

樓主：屌！恰我無車，等我上連登開post刷架在感先

呀！！！

任何形式既抗爭都有價值

建議無聲抗爭

我無車

8點集體打j聲援，有冇得諗

。香港新聞自由被殺
。樓豬即刻開post 屌連登仔： 響鞍抗爭活動
強大威脅